分咗手一年

現在雙方都各自繼續大家嘅生活。

當初復合失敗，我講我會好好放低你。

隔咗咁耐，或者你會覺得我已經成功放低左你，但事實係我每晚都仲會諗起你，同時又祈求你有一天會搵返我。

又或者，你已經好成功咁開始咗你嘅新生活，而把我從你嘅記憶中徹底刪除，而我仍然好傻咁原地停留......

其實我都一樣 每日都會諗起你 好掛住你 亦都等緊你黎搵我

點解分手

又要再聽吓天各一方

今日你同我天各一方
你有你既生活 我繼續我既忙碌
但係假如有一日
我地真係係路上高偶然咁撞到既話
我地會點下頭 問候一下
然後已經唔知講乜嘢好
因為你會發現我已經改變左
正如我可能唔再認識你
但係咁其實又有乜關係
我祇係知道係呢一剎那
我係幾咁想念你

留喺心底就好
慢慢嘗試過新生活

分左啱啱兩個月，我日日夜夜都諗起佢 我忘記唔到佢，仲係好鐘意佢